1. Регистрируем standalone-приложение в http://vk.com/apps?act=manage
2. в /vkapi/config.php прописываем:
            id приложения и секретный ключ,
            id пользователя, от которого слать сообщения
            email, на который нужно присылать сообщения об ошибках
3. открываем /getToken.php, следуя инструкции, получаем access_token, вставляем его в config.php

4. после этого должно работать (/getFriends.php)